Voici deux situations :

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{5EvalSymCentrale06.png}
\end{center}

\begin{enumerate}
\item Pour chacune des deux situations ci-dessus, dire s'il s'agit d'une symétrie axiale ou d'une symétrie centrale.

\item Dans le cas de la symétrie axiale, retrouver et tracer l'axe de symétrie le plus précisément possible en laissant éventuellement les traits de construction. Expliquer votre démarche.

\item Dans le cas de la symétrie centrale, retrouver et tracer le centre de symétrie le plus précisément possible en laissant éventuellement les traits de construction. Expliquer votre démarche.

\end{enumerate}